Додаток розроблено на Blazor Server з використанням EF Core та PostgreSQL.
База розгорнута в azure.

Має наступний функціонал:

Створення нових нотаток.
Перегляд всіх нотаток у відсортованому порядку.
Редагування та видалення існуючих нотаток.
Пошук нотаток за заголовком або вмістом.

Для запуску необхідно клонувати репозиторій.
